<!--
  Вопросы: 
    - Где хранить данные?  

  TODO: 
    - Дизайн
    - Вёрстка
    - Рефактор
    - Записывать в локал стор
    - обработать прямые переходы по ссылкам
    - форма для заполнения пользователем и отправкой ей в редакс. Запись в стор
    - загрузка карты
 -->

* TODO
 1. Дизайн
 2. Вёрстка
 3. Форма для указания контактных данных при бронировании


#### Установка

```
// trip.on.ro
npm install
// trip.on.ro/client
npm install
```

#### Запуск из trip.on.ro

```
  npm run dev
```